大家千其唔好放棄Lihkg

依到係一個為ios用家而設嘅接濟點 可以話係一個新嘅屋企
林早舜點樣拆我地屋 搞到我地係11月25日前好擔心自己無左個歸宿 連尼住如上帝降臨 係我地最失望嘅時候帶給我們溫暖
大家一家唔可以咁易放棄就返去個垃圾高登
依到係我地嘅新屋企 依到挽救左我地
大家要堅持呀

冇錯

支持！

支持

推

無咩理由要返去

支持支持

手機根本上唔到高登

絕對唔會返返去高登 依定等埋an狗一齊係度再鬥過

有啲人話人到始終無高登咁好嘛

屌佢老母

星期日連尼住崇拜區

幾時有

堅持呀老友

咁多廢話。。 出多d 有內涵既post d 人咪留係到囉。。
係咁叫頂住頂住 同唱今天我有咩分別

Dllm根本就越黎越少人用網頁版上高登
個個用app
Iphone一定轉曬過黎
除左班廢狗小學雞申請唔到ac之外
另程度上仲㽽大埋大清洗tim

收皮過住啦 高登有咩有內涵嘅po呀？

呢度冇人鬧交真係好過高登好多

🤒

都廢撚事返過去
垃撚圾鴨免加埋個廢柴早洩

你救左我地，我地會好感激你架

叫埋an狗過黎啦

無左hkg+ 我根本唔會上高登

只會上 Lihkg. support.